梁烈唯 (梁競徽) 原來已為612表態！

食碗面反碗底
希望TVB仲有更多好似佢咁既良心藝人

我喎